【祝廢龍前程似錦】阿仙奴20-21球迷吹水區 MMCXXX

#StandWithOzil

1

仆街頭先開錯台柒咗

我怕廢龍係Villa對返我地， 畀120%力

冇辦法啦各為其主

往死裡守

紐卡素件波衫真係咁多年都冇變過咁濟

雲加

我為大家介紹個球員

佢叫Calum Chambers

19-20年賽季眾多阿仙奴後衛當中，
最高的是張伯斯，有著66.67％的攔截成功率

做乜呢排轉咗吹奏柏g
玩厭咗medly?

廢龍

喊乜， 佢有 guarantee第一號， 佢仲開心啦

我真心鍾意佢
以前user name叫過張伯斯

不嬲都話對大家都好

我自己唔捨得姐

迷安留名

呢度應該大家都唔想佢走

估唔到咁夾

見呢度啲人盲反佢
諗起愛蛇同柏g一樣俾人盲反

thank you Emi
變成阿記嘅養份

太陽報獨家【 Tier 5 】:

阿仙奴準備以1000萬鎊求購西班牙門將 David Raya 以取代即將離隊的馬天尼斯， 賓福特可能會接受槍手這次提高的報價。David Raya 此前已經向球會表達想轉戰英超的意願。賓福特亦計劃收購查爾頓門將 Dillon Phillips 作為 Raya 的替代者。

返7日唔撚2

猁狗咁都執返兩分

呢件咩料
好似好矮下

Raya 6尺
Emi 6尺4

你話呢

廢龍20m+拖24m welcome得牛蛙未

有冇人知牛蛙武肺好番未

意大利名記 Nicolò Schira 【 Tier 3 】:

拿玻里對阿仙奴中衛梅斯達菲感興趣，德國中衞合同剩餘一年（年薪為450萬歐元)。雙方已經開啟談判。

琴日聯賽後備上陣

又話要papa?

Just a flu
沖2杯板藍根飲咩事都冇

其實買到二千萬都已經算好

好撚好啦，唔係季尾幾場點會有人買

Papa好似傷左，但細梅都好似傷左

利狗廢到，一場失3粒

講真睇唔到有邊隊今季會勁過我哋

係睇下我哋會唔會不敗奪冠

兩個都拎去

我覺得呢個都有啲參考價值，especially 意大利deal

如果都係唔出燒 不如放左佢啦
3xxk人工 簽到好多人

放燒無人要呀一開始轉會都話想放，無乜邊隊比到咁高人工

正情執到,估唔到維拉咁求才若渴
佢地個龍好唔掂咩

ching應該少上黎

之前好似話土耳其有1/2隊波想簽？

其實係睇佢感染情況如何
如果係早發現早治療既話
個肺應該影響不大

賣廢龍個20m 竟然用一半黎買番個龍

cls

上場打緊啦 應該無事了

得個up

好似傷咗

埃,札卡,細爆,c8,
已經齊腳

我覺得係應該要賣多幾個
廢龍主要guarantee 1號， 唔原因留多季競爭
阿仙奴怕下季免費放無錢， 無理由20M唔賣
而且美斯下季都要走， 免費
所以點都要簽

你應該話可唔可以簽個好D龍，唔係呢個Raya
但龍門就點都要呢個窗簽一個

25M都仲要loan

你要簽個好過raya嘅唔會係依個價

Vvd 愛助攻

好過Raya要超過10M?
真?

獌邊個正選龍 ？

De Gea
咁高人工

不如買羅美路過來做後備， 反正都係後備姐

8M即走不議

施蒙尼中招 禁錮party 既後果

仲有Henderson喎

叫埃度簡錢買囉, 咁中意搵政治工具
不過又唔理東突人

拿：5M賣路賣，唔賣我祝你賣得出

所以咪係， 佢排到第3

3M身價， 33歲， 啱啦後備
而且都係阿根廷龍

馬天尼斯

你唔好當raya真係廢先得
齋計英冠嘅話佢係上季最好個兩三個龍
仲要係後生hg有潛力

Romero啱我地， 又唔貴， 佢情願來我地廠做2號好過留獌做3號

連登仔講到佢廢過Macey

手又短

獌狗過黎未試過有好野

2號都好少出， 真係可以考慮， 反正唔貴
而且佢留係獌一定排第3

FM廢龍都係呢個價左右， 都幾準

可能有閒錢

最後買埋個後備龍就完轉會窗

係賓福特 買咗龍門教練推薦raya？ 好似仲有個死球教練
入咗唔少人 洗黑錢

連登仔反邊個 個個多數越踢越勁

呢個真

牛蛙有d希望

但事實龍門高D係有着數
史上有邊個矮短既龍門又穩， 又可以長期勁？

無限48小時 有進步
下一步就係無限24小時

應該大部分人都唔係覺得raya差過macey
而係今個轉會窗值唔值洗10m落呢位
賣廢龍先得20m
如果本身阿仙奴真係已經零budget
咁既話賣埋拖同papa/mustafi其中一個先勉強夠錢買party/auoar其一

但你咁樣買一買後備龍,你又要額外賣多1/2個人先籌夠>50m（我地啲人一係極低價賣,一係直頭無人吼）,如果最後因為後備龍無左party/auoar,我覺得唔太化算姐

一定係個龍門教練大力sell raya 俾達sir
隨時Raya 做埋正選龍，之前內戰咁多post 馬天 vs leno 都係嘥氣

唔好黎

卡斯拿斯

簽begovic呢啲老坑高佬打後備好過啦 兩年之後升個青年軍上嚟

主要你唔買， 無人信得過Macey做2號， 而且Macey 2021完都走
Btw, Raya身高6尺， 同以前曼城果Bravo 巴禾一樣咁高， Ospina一樣係6尺。Navas都係6尺1左右

佢最後都幾慘
一無reaction就不能長期穩定

岩! 完全正確

佢外借左出去

咁勁都要第3

大家之前j 緊馬天接高波穩陣
但而家簽個矮龍，太大落差

最好就慳返d 錢簽個老將後備龍兩年
呢兩年借哂okonkwo, iliev, hein 出去
兩年時間搏3 個青訓入面其中一個彈出

De Gea因爲人工， 一定第一
Henderson咁好表現， 而已甚至要求第一
Romero來我地度， 做第二都好過做第三

上年我地後備龍夠係“信唔過”既廢龍
無錢就係要賭一舖架啦
一賭Leno唔好大傷,二賭Leno小傷時macey守龍唔好犯大錯（照計防線好左面對既射門已經少啲）
如果最後為左後備龍無左個正選中場我會覺得整體實力差好遠

不如簽Butland 2021年完約 應該平過raya好多

其實英超正選龍數字上好多都係米九以下或多啲
不過望落去就好高
上季借去錫菲聯 獌Dean Henderson 高1.88m
今季加盟錫菲聯 上季係般矛狂俾人中出Aaron Ramsdale高1.88m
上季最多saves 紐記Martin Dubravka 高1.87m

我建議獌既羅美路
不過如果係selling clubs來講， 可以買Raya搏打起，又賣

呢個都唔平
而且達個要distribution, passing果類， 唔知Butland係唔係

Navas, Bravo, Ospina, Casillas, Valdés
都係6尺左右

selling club 更加應該練自己d青訓嚟賣
買一個10M 龍 升唔到幾多值

唔知啦， 可能Macey同班U23, U18真係連2號都不能擔大旗

依家垃圾嚟
用佢我寧願繼續用美斯

【＄0轉會！造3球！30米開天眼助攻！Willian這交易阿仙奴笑暈 】

3-0，英超阿仙奴在客場3-0擊敗了富咸，完成了新賽季英超聯賽的首場爭奪。在這場比賽中，今夏剛加盟阿仙奴的 Willian 發揮出色，他助攻兩次，同時製造了拿卡鍚迪的補射得分。看到 Willian 如此的發揮，車路士應該對免費放其走人感到後悔。

Willian 此前在英超豪門車路士效力多年，也是球隊的主力球員之一。上個賽季，這位來自巴西的攻擊手在各項賽事為車路士打入11球助攻9次，製造了20個入球。儘管發揮出色，但是由於其已經32歲，因此藍軍並不想給其一份長期的續約合同，而Willian也選擇離開斯坦福橋，零身價加盟了阿仙奴。

在加盟阿仙奴後，槍手主帥阿迪達曾經如此表態：“他有雄心，能推動球隊前進，總能為球隊出場，還是年輕球員學習的榜樣，狀態還能保持兩三年。”而在新賽季英超的首輪比賽中，Willian也用出色的發揮證明了自己。

開場第9分鐘，身為右邊鋒的Willian出現在了禁區中路，沙加的射門被擋，但是Willian卻在禁區中路補射，儘管射門被扑出，但是導致了拿卡鍚迪的射門得分。這個入球雖然是拿卡鍚迪打入的，但是與Willian之前的射門關係非常大。

而這僅是 Willian 出色發揮的開始，第49分鐘與第57分鐘，Willian 連續兩次利用出色的腳法，分別角球助攻加比爾、長傳助攻奧巴美羊得分。兩個入球中，Willian 出色的傳球技術以及絕佳的視野一覽無餘。

Willian 製造了本場比賽阿仙奴的三個入球，更是有兩次直接的助攻，而他在英超賽場的助攻數也來到35個，Willian 也追平了此前費明奴與古天奴創造了35個英超助攻的紀錄，成為了在英超賽場助攻次數最多的巴西球員之一。

從數據上看，Willian 也有驚人的發揮，在其出戰的76分鐘的時間內，儘管其觸球次數僅有37次，但是有25次成功的傳球，其中關鍵傳球此事有3次，在阿仙奴隊內位居首位。兩次射門，一次打在門框內，射正概率比較高。看到 Willian 如此出色的發揮，車路士高層或許也為今夏免費放人的決定感到後悔。

利狗勁撚到。。

能力唔算好勁？

無一個英超

你自己比較

Raya

Leno

Bravo算係， 不過都走左

其實龍門vision 有咩用
Raya 最勁
馬天 最弱

其實2號龍， 真係普普通通就Ok
睇下我地競爭對手果D 2號龍

狼 John Ruddy

狐狸 Eldin Jakupovic

獌 羅美路

熱狗 Gazzaniga

鏝 Bravo走左

猁 阿祖安

軌 卡巴， 但個正選都係普通料

買紐卡素又贏錢

傳高波，後場猜，等機會上
好似鈕牙果d

射咗

其實macey 有人要咩佢去得邊

One on one with the keeper, the mental attributes at play are:

To determine awareness of the available options: Vision is the primary attribute. Higher vision = more options seen. Other helpful attributes are: teamwork in understanding the positioning of teammates, and anticipation to predict other players actions.

依家大半隊vision都低

等去英甲或者退休

如果係咁嘅話 達蛇買Raya可能真係準備賣Leno
Leno 2023完約 可能下年準備賣俾拜仁

你去英甲， 咩西乙一定有人要既

熱狗簽左joe hart

開季前阿9冠軍45倍
而家踢左場fulham已經得番22倍

要地鈕牙到時點
紐亞如果好似保方咁就.......

英甲個D應該有人要

Joe Hart排第3

甲乙組好多好鐘意簽豪門青訓

似踢多5年都冇問題 到時leno應該等退休

要睇*
autocorrect

奪冠了

敗走個走

Aouar done deal未

頭一兩場都係操盤手法引人買

快嫁啦

Leno要踢拜仁仲差啲

想要阿華

Who needs Aouar

上返床訓即刻有

Arsenal

佢都算大年紀， 37歲， 咪算啦

拿坡里唔係要papa咩?

買一送一

拖連奴又收左皮?

咁Leno 龍門來講週薪100k都算多
好似多過Ederson (65k),Alisson(90k)
可能達蛇個project 包括重整埋薪酬架構

女子隊贏9:1

佢要哂

琴晚上左場la wo ching

其實依家都壓緊
比d時間達蛇

改圖尋晚我地著第三作客

拜狗仲有隻紐布
就算紐亞唔踢都仲係會用紐布

原來佢兩個人咁平
咁leno真係貴咗少少

講返琴晚
其實中場暫時真係c8最緊要
上半場xhaka 埃及 包皮 holding t仔不斷橫傳互傳
搞到韋利安都要返後場運波上前
c8一出黎串連後場推生波再俾向前個元素多左好多

343黎講xhaka c8效果應該都係最好

不過以達蛇3比0之後會轉返433試下
t3換走或轉左閘
比比換安
不過就係差個攻中
可惜唔出燒

或者真係等緊aouar

咁留係度搏做第二個廢龍彈起仲好

佢地勁多龍
Ulreich先係慘

leno踼04出名膠 依家進步左都差狃亞幾條街

上半場以為睇緊愛狗波, 完全唔經中場

紐亞分分鐘史上最佳之一
唔好咁比較啦

又係愛狗時期啲黑錢交易

FA Cup, 邪盾都係咁打， 其實無咩分別

Raul 抵炒

佢地免費簽左個新仔nubel啦
應該冇咩可能

愛狗波係比人㩒住黎射幾十球啦
乜都話愛狗波 你會唔會話高普啲波 羅渣士啲波係愛狗波

收買人命咩踢西咸猁狗咁夜先開波

咁掛住愛sir 咪轉睇黃潛

母會就差唔多

有幾夜 我接近天光先開波都未話橙

去左幫女足

好波

作客早段領先咁打counter ok
主場對手死守就要出番C8

你睇完可以落去晨運

04: free👌

Aouar

轉433 仲要啲時間 買咗Auoar都要至少下半季先做到
①中後場係兩後衞情況下夾好咗兼穩陣
②中場有推進力兼好易搓順個波，咁兩翼兩閘可以再壓深啲，唔洗留喺中場幫波

搞好關係
柏豪下年就係我地啦

如果買唔到人，轉唔到433, 繼續343, 好難再進步，球隊升唔到另一層次。
所以今次轉會操作好關鍵。

要佢做乜

有Aouar就唔要佢啦

今個月內有冇機會party/happy aouar到

點解343就進步唔到？
三中堅無法主攻？

Party 都叫可以用埃及頂一年
Auoar等到下年 就個個都會爭啦
集氣Auoar

Party p到個頭咁大都話靚

埃沙施同場會點

轉433最大問題係防中位 隊波冇人踢到單防中 成堆人一齊縮轉攻效率太低 所以依家主要靠長波跑狗切入

下星期踢西咸 對面瘋狂燒味 又可以睇包皮頂走哂啲波

羊 Uncle T囝 一撚樣位

wing back移入中路咪得囉

我估aouar有機啲？

而家343左路3個真係交到貨
willian啟動埋右路就好

呢球韋利安一斬比奥巴 已經5-6個衝緊入禁區

人數擺法變左433姐
但中場個三件（包埋牙叔移入中路,c8,xhaka）都做唔用上面個個巴打想中場做到既野

ESR仲未正式有 number

但我想要大肉腸party多啲

巳買機票

343,對強隊好有效，守得穩，反攻美羊又啱打，另外平排雙中場又解決左X34 既問題，C8+X34 效果好。但主攻打陣地，創造力低，兩邊翼衛進攻，比爾連還ok, 但阿叔,所以又係一咪橫傳，只能靠pepe/安 勉強做突破。
如果433, 立體好多，但中場無啱人，一係party-c8-燒，一係X34-c8-牛娃。阿達似要後者。

其實尋日都叫有少少433既型出左黎
呀叔成日入中間拎波變左中場

已買倫敦樓

未 訓住拿卡屋企先

連登仔話阿叔勁過B2，新拿姆

邊隊榜首呀而家

拿姆=德國阿叔

真係喎，佢陳晚Hea踢

433
中間3個我覺得會係
Xhaka-Auoar-Willian

屁屁琴晚出黎同何妖撚左幾下
幾順 期待下之後夾多啲 肯比波少鳩扭既佢

佢d厭世解圍真係一腳省落人地度出界

今年前場陣容深度係好咗
上年場場60分鐘撳制換廢鋒
80分鐘換洛克人

呢招係有D用
不過我怕其他球隊好快針對到

屁扭左兩下屎忽
兩球都失左

冇晒速度嘅安都高佢成班

WB移入中路咪可以插入half space

呢個真 深度好左少少 叫做落後又好 輪換都好都叫有人換下 唔係下下見到韋洛克漢堡神偷坐後備

達蛇下半場都試係右邊做呢樣野
換c8 pepe打右邊

簽安就係來畀d壓力佢， 教下佢， 幫佢進步

D波爽到仆街

有啲鳩扭係無必要 有球突破傳中係好
只要佢識咩時候扭咩時候推
應該係個好好用既奇兵
踢波根本係比波快過你扭波突破

雖然話可能被針對， 但奧巴走位可以話英超頭3
應該都可以繼續屈到機

c8同nk單野係邊個撩交打？講真唔信宣明會夠膽撩啲大哥

你都傻 佢連落場都指指點點叫人比波佢啦
利申:廢鋒hater

其實好多翼，唔係太幼就係死扭， 但能夠正選交足38場得呢季

有冇女子隊專家、點解dvd冇得出

屁屁上季果種死扭上腳
好睇唔好食
好似打機咁 比你扭到粒菇爆 過唔到人 入唔到波都係無用
今場佢係好左少少 起碼有一兩下肯配合 走下位
可能都係因為安黎左有競爭

宣明會大哥 U21 英撚隊長 你估流架

自從佢慶祝推開隊友之後就對佢冇乜好感

佢對住saka willock就有見過屌9人唔比波佢，但對住laca auba果啲好似都恭恭敬敬咁

有時領先3粒， 咪扭下， 浪費時間
但英超好少咁
Pepe仲需要學習， Willian係來幫佢學野， 唔係直接競爭

yes
果陣開始反廢鋒

應該叫做係nxxxxxxx撩
但導火線係c8
c8一野撞埋去nxxxxxx
之後nxxxxxx唔妥c8一野轟粒波落c8度,最後咪兩邊着曬火

nk叫拿卡收皮喎⋯⋯

呢句中肯啦 拿卡係時候收皮 賣拿換exxxxxo

領先幾球梗係由佢扭啦
上季有好多時都係未領先幾球已經鳩扭 比狗上黎都唔打配合 比波timing錯哂
不過咁講啦 跟左牙達一段時間 係有啲改善既
安唔知係比野佢學定競爭啦
琴晚屁屁有啲野睇下既 起碼爭啲有助攻比到羊

擺明沙卡最重要

林狗而家應該唔再反達了 重用佢愛將仲要係咁贏波

正選出叔=WIN

個年紀都唔同， 當然唔係直接競爭
安來叫班幼翼學野啦
仲有Saka, Nelson都要學野

所以真正好波嘅人係唔使點夾已經會踢得好

好波 + 夾得好只會更上一層樓

安天下
燒好行唔送

唔知tom heaton 會去邊
我諗佢一月會走

點睇你吹奏既高普輸比牙達
而牙達越踢越好

老婆清又jer Mayuko

我唔會可憐佢， 我係佢真係對足球有熱情， 降薪都要踢返， 好似山9

果陣佢吹到高普世界第一教頭 無教頭勁得過佢咁濟
講真 猁吹奏高普都叫合情理啲
而佢自稱阿狗 唔吹奏牙達 唔吹奏愛狗 唔吹奏老野
會唔會奇撚怪啲
牙達起碼教到啲球員有返個腦 細梅變世梅 高普教極懦夫都爆
高下立見啦

見到拿卡， 奧巴好無奈

咁講 份約球會出比自己 唔走都無問題
佢訓練如果用心想打動領隊 佢又鍾意阿仙奴 唔走又有乜問題呢
佢可能認為自己能力上衰極都叫做可以輪換下掛

但佢唔適合阿仙奴， 可以去第度踢， 一樣有正選
問題英超， 歐洲宜家足球打法越來越唔適合傳統10號
但去D咩意甲中型班都OK...佢可以攞正選
減薪就一定， 睇佢自己想唔想踢90分鐘

遅早變罪人奴

熱身賽有出
可能堅無表現

呢啲咪係抵屌囉
上季其實好多 呢啲冰山一角
琴晚果場佢傳中果下應該唔係個個估到
要比返個認同佢既
其實好扭唔係問題 問題係無配合 有時佢扭到無哂配合先係罪大惡極
好似有啲人鍾意配合隊友就會易夾人 有啲人鍾意鳩扭就會要人夾佢
暫時既屁屁似後者

仲拎返上季 黎講

呢個唔知啦 片都無得睇
又唔知出咩人
好難評價

燒應該仲會出
不過可能歐霸/盃仔囉
如果尋日可以擺11個落後備咁應該仲有燒既
但擺得7個就冇位出佢
連saka都冇得出
洛克人係達蛇心目中嘅戰術球員（可翼可中場）
同燒唔係達蛇未來計劃
一定會塞個位俾佢

希望真係咁 咁就可以落場證明下自己有價值 當佢唔續約 free走 起碼都要贏個歐霸冠軍幫下隊波

咩事推開隊友

格衰

力架養唔熟，一開始上位就自我膨漲得好勁，以為自己世一咁

痴線，真係買呢個？

Arsenal have made a second bid for Celtic striker Odsonne Edouard, according to Duncan Castles of The Sunday Times. The Gunners reportedly had an initial offer of £15M rejected and have come back with £22M. The 22-year old scored 28 goals in all competitions for the Scottish side last season.

後面Saka 厭世散步

可能真係想沽Laca

原來個名咁串
呢個幾勁 22m買到就正

saka

Laca好似仲值成35-40m
換到個後生前鋒又籌到錢買中場都係好事黎

假設35m賣到拿卡 22m買到勁鋒
即係有13m落袋
20m賣廢龍-8m買新廢龍 即係有12m左右落袋
呢到25m落袋 分期買牛蛙夠唔夠比首期

其實顧得掂一扭幾
又要睇到位傳
真係好難
但美帝做落好易

賣到咁多又唔怕換

不了啦
今年係一定爭到四
點會為左十幾m
賣拿卡換個後生射手

話冇7號唔續約
都似養唔熟

咁其他人都要上位既
唔通今年入到前四
下年打歐聯先買啲新人返黎夾咩

所以咁多幼齒
我睇好巴丁，態度最好果個

Holding

其實PEPE 都唔係咁差丫
佢D 傳中好勁 射波又唔差
夾得熟既話就好

都冇計
你本身連歐聯入場券都未囉到
邊有得得一想二
又要顧成績又要練新兵

希望以後唔洗見到洛克人出場

歐霸安慰奧巴

係可以，但如果轉433, 羊打中間，可能左安右pepe

有leadership
呢個打得起，最值得期待，絕對唔賣得

希望達蛇同安可以比到新衝擊佢
安應爆就爆 應傳就傳 判斷力一流

我唔係反PEPE, 不過見到佢死扭去底線 一來個波死晒二來對手又回晒防
就算比你出到波都好難入 羊拿又唔係擅長高波

如果改到呢個POINT就好

唔洗買
用住nkxxxxxx先 巴丁好返巴丁打正中鋒 搞掂

比比唔知道，其實扭人，吸引其他對方球員來，目的係咩

目的係拉開空位畀自己友，可以傳

今場仲成功落兩次底
上年淨係推大位

林狗好茅盾

唔知仲有冇機會見到Torreira 喺愛隊踢波

個人想留laca

走硬啦⋯⋯
一係你轉愛隊咪得

其實而家laca都重要
無laca出巴丁或者宣明會都停唔到個波

買到就正多套戰術

如果羊入中間
擺到箭頭咁大
咁中場要好勁先可以自己運作到兼供應到前面
下年入到Party 就有機會
Xhaka-Party-Auoar

一定唔會係 willian打中場啦
佢最多打攻中姐

laca唔係講左唔會走咩

達蛇

其實而家羊打左翼應該勁過正前
多位跑d

所以我唔明點解會反拿卡... 其實佢好有用...

美斯扭到有少少空位就瞄到尾袋

睇pepe扭成日扭到好牙煙咁，但有時又扭到
睇到心情好複雜

琴日開波係咪有後衛派膠

誤會姐

butland而家廢到癲

C朗一開始咪又係鳩扭 鳩爆
比啲時間啦 過埋今季先知水唔水貨

邊忽似愛狗波

好明顯達蛇開始教之後 成隊波走位意識好左好多

好似之前亨利果隻咁
挨住左邊推入去右腳熨遠柱

Vvd都派膠仲要失埋波

為左Edoward & Aouar 吹走拿卡 有少少變食無情雞既感覺...

Pepe係dum低頭踢波

上半場又真係踢得冇乜form嘅
但係又未至於愛狗ball

你事實上而家都係拿卡假9中場撲波分邊
佢走咗邊個做
本身呢個343咁順為乜郁

Aston Villa have made an offer of up to £20m all in for Bertrand Traore. Lyon are likely to accept. Medical could be start of the week. [@reluctantnicko] #avfc
屌 快手買阿娃

343主攻得啖笑

其實祖連奴有講三賣二 四賣三？
見佢哋每個球員都有準備replacement
似open to 全部賣wo

343都係因為後防不穩同中場進攻能力唔夠要迫住用
而家中堅補強左，入多個中場既話
最終都係會變返433

但而家賣拿卡換中場係不智
前鋒位拿卡係現有人選最好個個
後備已經係宣明會

selling club係咁架啦

安踢唔踢到假9

明顯語言偽術
無歐聯歐霸
拆骨再育成

里昂呢d驚閪賣人咩
法甲要build up 返上去有幾難

反正冠軍實無份

個情況等於你問奧巴踢唔踢到一樣
我會話翼位會更發揮到佢作用囉

車仔棄將都已經咁勁

邊個棄邊個

今次醒啦，執車狗前場，起碼自爆都唔係最後一個

件咩raya 太矮，仲矮撚過leno，leno 已經算矮
同auba 差唔多
以前ooo 成撚日差小小救到就係因為矮手短 唔想要矮龍

最主要因為得兩年約
一係清 一係renew

考驗黎la

佢呢類經驗前鋒又肯做綠葉市場好難搵代替品⋯
反正後生前鋒要幾多有幾多

毀利安

達狗來了

拿卡好雞肋
射術唔錯但係好少可以做到第一時間射門
放中鋒位有時有chance都俾佢自己拖慢哂

破咗佢金身先
唔使成季ff不敗

破猁同鏝金身

全勝 贏哂盤

今季到我廠金身不敗

2號係咁， 我都list左Big 6， 2號龍咩料

主要10M太貴

我廠15:3大勝死痢狗

開季37場連勝

做乜單打電欺

讓個位比屁屁saka上嘛

有冇易食指數

拿卡個位要做好多dirty work 架
同對面啲肉腸中堅孭位 踢 343 要落埋中場link up 拉空位比羊入攝 仲要負責逼搶埋第一點
牙狗暫時睇落都係得佢可以做哂以上啲野

主要係中場少左個運波上去先要假9

拿卡沙卡
反擊兩寶

5場全勝

係 所以先講343 佢先要做埋呢啲野
但係如果羊keep 住踢左邊
以達體系應該都需要拿卡咁樣嘅中鋒幫佢開路

咁拿卡仲會上埋最前禁區搶點
如果安打呢個位基本上就變左352

所以成日有ching問點解拿卡70分鐘冇乜氣

佢走可以upgrade兩個位喎
Eduard後生高大過laca, 兩個技術特點一樣咁滯
係驚auba唔開心姐

都係個句
今季求穩
俾我唔搏
夾唔到咪仆街

本身有老婆好多年 性格好 身材唔錯 係有時鬧下交
突然識到個二奶 性格都唔錯 好好屌 相處冇磨擦

諗諗下覺得二奶幾好就飛撚左大婆

正仆街

唔係反拿
不過佢
- 年紀大
- 人工高
- 得返兩年約
襯佢仲值幾蚊不如賣左先
續左約等間過幾年又話要free走

同意. 夾都要時間. 走位默契呢啲唔係一時半刻訓練到
所以唔好賣拿卡

首先要肯定賣咗真係會買人先

咪又係nigga法包
退休先再一齊嘆世界啦

唔博啦，一個打左幾季英超，一個蘇超過嚟，比我都求穩

今年入到歐聯搵既錢係你賣拿卡既幾倍

有達蛇 無野夾唔到嘅
球員之間最重要溝通到
Edouard咪又係法語母語兼係Scotland 生活咗三年 實識少少英文 可能仲好過拿卡

其實咁樣諗係d細會思想，明明啱用但係又怕最後賣唔到錢。 想趁早套現

其實係驚因小失大姐
買左個前鋒返黎唔夾就仆街

不過拿卡有無話自己肯唔肯renew

咁D budget真係細會級數

係不願意面對嘅現實

入唔到咪柒到喊
人又老錢又冇

包皮咪又係咁踢
其他隊都係即買即用架啦

會輸幾多球12碼

拿卡留就續約架啦⋯⋯
入唔到前四達蛇都要走
到時星散拿卡先賣都ok

3:15 本身對我已經係個考驗

星散就冇人想搵錢同你買架啦
個個都問你可唔可以free走再幫佢出埋份糧

痴線
足球世界邊有得用呢種講法
有個好啲既選擇就要改變架啦
如果要咁長情
咁係咪要簽終身約養到佢地死個刻
咁既話迪亞比應該留佢起度啦,話曬都因為阿仙奴傷到仆街

希望學到曼城果隻走位七成勁好j

啲財政差到仆街
踢歐霸使歐聯嘅錢

望落去維拉好似仲多budget

LACA 琴日係中間狽位D二傳，好多都彈甩或者傳失喎

22:00

唔係真係有埃就唔要派對嘛？

有幾多人有睇些路迪live 齋睇個年紀同球皇片就吹奏個exxxxxx 尋日場波正路都睇得出laca做到野啦

WWWWW

有冇片

賭波睇過 唔差

寧願美斯做2號龍
拎10M買其他野 (一早唔借同買斷mari唔撚洗搞咁多野)

迷達

auba係咪已經續左約?

如果蘇超就無勁人
咁阿仙奴就咪撚買tierney啦

埃及呢個表現值得一個輪換位 再加埋c8 細爆 partey重要性無咁強 牛蛙反而情況似曼狗嘅般狗 用黎進一步解放中前場 燒就應該無運行㗎喇

其實以xhaka為主力的話，唔洗諗有攻中出現

有細爆復出，埃及同派對都唔駛啦

T仔咁靚仔唔計

用一個人證明成個聯賽其他人都係勁人 ？

咁你用緊咩否定呢條友既實力

我都係咁諗，laca個重要性唔係真係咁高
達sir雪佢用nk都踢到，加上蘇超風格同英超差唔多，都係體力化，好多蘇超人適應都好好
依家武肺先冇人搶，20m左右買到既真係好抵

尋晚終於有隊型，埃及真係憑表現顯示值得一個輪換席位

新雞脾爾算幾好仲處子入波

暫時好滿意，達sir係有料

呢位ching應該攬住享利,柏金,韋拉過世

達sir雪佢用nk都踢到

...... are you sure

佢如果咁諗 可能都覺得emi 係25狗
見emi廢 養左十年 踢左十幾廿場好波就要叫走
但其實對阿對佢自己都好事黎

我都笑左

原來比爾沙係屁屁恩師

邪盾咪試咗 唔係完全不可代替個隻囉

下場pepe有冇正選

冇錢嘛

拿卡要留低最好續約先
續多2年變4年但人工最好減返啲，由依家200k減到130k就差唔多
今季唔放，下季應該只係值10-15M, 之後就free走

你地諗下羊感受
無左laca好似無左老婆咁

343踢到10月尾
有歐霸練下兵

對列斯聯嘅時候唔好出屁屁
如果唔係腳都斷

真

宜家最驚條左路有咩冬瓜豆腐
Tierney, 阿叔同美羊都冇替補做到佢哋嘅工作

唔好忘記阿記仲孭住幾條交易數喺身
Pepe Saliba全部都分期
仲有啲300k齋坐嘅倒錢落海
一個300K就等如Martinez嘅20M

Saka

小心俾人話你唔識波

高+saka

佢踢左7場正選，直到李城紅牌
依家講緊達sir果套laca唔係必要，換左Édouard一定冇問題。你諗下埃及都踢得到

其實20m 買到係 ok
但係前提係要補強左中場
加拿卡好似唔想走

果350k 當捐咗俾反共基金

埃及踢到...但你搵佢同c8比就知個分別啦...

Timo werner都50m, 20m真係就算水貨都超抵
nk仔, balogun都5-8m呢件一定勁好多

大隻佬打左中堅好恐怖
打阿叔位又唔知咩料，雖然04佢有打過防中，但進攻收入中路真係唔知掂唔掂

saka打阿叔個位都應該ok, 但美羊個位可能巴丁會好啲，但巴丁仲有排傷
同埋，我驚saka太萬能，最後變3不象

反達ready

有x朗

點解唔出saka/pepe/ozil/torreria/papa/saliba/cedric
一早講左唔好賣馬天尼斯
3中堅係冇創造力

難啲啦
今場安打得咁好

FPL 8 蚊，甩唔到貨

FPL 阿叔計後防，仲要5蚊，必用

主要係達蛇等咗一隻右腳右翼好耐 而家咁樣進攻闊度大咗
另外而家進攻側重左邊多過右邊 t3左中堅會上但右中堅唔會 出pepe要b2上前幫佢拉空 但而家踢落係叔直頭跑到st位而b2唔使咁做

留vs賣拿內戰

照咁睇
賣拿
羊正前
Pepe左
咪順晒

我反宜諗pepe試打中鋒佢d怪腳

Fa cup pepe cut入打中間其實幾勁

羊打前就無人幫佢拉開空位
你見羊啲內切係有幾個人幫佢
而家打正前又要hold 波做半柱躉
完全唔是羊啲範數

維拉的確好多budget

上年150M
今年100M

今晚有gibbs睇

愛華頓先勁

羊pepe兩個一背住龍門踢就實力減半啦 仲要得住英超啲中堅係咁俾人踢後腳
我成日都覺得三年前嘅黑b先係最啱打而家個st位

哇on9比喻

係馬天尼斯要走
因為無正選
連良性競爭都唔想要

Gabriel好J到

暴龍哥可以回心轉意返aftv做啦

大隻佬做唔到叔既野，基本功咁差入中路一定係咁甩波

你話咩一早， 買Mari果個都踢走左， 可以點
所以權力鬥爭影響幾大

既然已經發生就唔好睇以前，改變唔到

但其實係廢龍自己想有正選，但球會俾唔到先出走
畢竟佢都喺度10年

Goalkeeper: Leno
Defender: Bellerin, Holding, Gabriel, Tierney
Midfielder: Xhaka, Elneny, Ceballos
Attacker: Willian, Lacazette, Aubameyang

咁樣433好似已經好好J

再白d
你睇達係俾機會燒 同俾機會埃及，你就明，派對對佢唔係第一位

佢啲射術仲差過拿
其實我覺得拿打依個位表現算唔錯，想上一級就要買費明奴，基沙文依啲
依個位奧巴未必打得好過拿，一來傳波分波唔準，二來對抗性唔及拿，除非中場有好多供應俾佢埋門，否則用拿好啲

冇美倫賴奧斯好難發揮
阿仙奴要玩變形系統先勁

你真係唔識架喎
你究竟有冇睇而家套戰術正前要做啲乜嘢
用Pepe or willian 都好過羊啦

咪玩啦
Xhaka elneny hold波能力咁差踢433

費明奴依家廢到仆街

咁同利交換囉

其實係Leno 冇人要，廢龍有價有市，所以走嗰個係馬天尼斯jei
如果Leno 同時有人買，阿記好可能放Leno 留廢龍，始終籌嘅錢更多，又慳人工+HG 位

但有班人講到馬天尼斯忘恩負義一定要打正選所以嗌走
真係好斷章取義

轉433
安踢中間 比返翼pepe

好癲... 30號擺明位都擔唔到 最多都係叫做會跑下搶下波 暫時唔會取替到拿卡...

Pepe ，saka，馬天利尼，阿叔都無得出
肯定灰撚左

其實如果一早簡咗leno, 做乜社區盾唔出佢打正選
達蛇諗住win盾叫高d價？

順開就用/leno未ready?

尋晚包皮除咗開頭球膠波，都打得幾好

如果馬天唔叫走 我覺得照計琴日都會係馬天正選

一個打聯賽，一個打盃賽

防守都算幾埋身 但好驚佢踢踢下會變阿式防守
係咁向後退 真係睇到嬲 一路退退退 退到入禁區比人起腳

唔使驚 一定會發生

睇達蛇點教ja
但尋晚防守係有料到
制空能力都強

多件高佬喺唔同d

睇落佢比人既信心仲大過牙頂，英超身形真係好重要

又高大又有速度，決策幾好唔魯莽

加埋sxxxxx
無意外既話真係十年唔洗諗中堅

睇定d先吹奏
富臨比唔到咩壓力

尋晚睇列斯，如果阿狗第一場對佢地
唔知win唔win到成班跑狗

男人頭髮多d 自信心都高d

如果第一場對列斯 應該輸9硬

睇下雷斯幾撚有自信！

依家細爆仆街了 剃光晒 好似冇毛嘅獅子咁

應該係話如果馬天唔係有維拉出價，尋日應該係馬天正選

希望達仔識教
琴日人地出咗球急勁中腰波 佢本身到 但縮腳
唔知係leno叫咗 定佢自己判斷 果球都有少少危險

之前車狗個青訓?

挽留咗

羊一招

sokratis

叔同tie個企位一模一樣

有冇諗過點解要係咁向後退

細爆咩事

唔係p圖嚟咩

一搶失誤就好大獲
雲迪克都少上去搶

應該係想等隊友幫波/埋翻位
雲迪克其實都好似係咁打

尋日gomez arnold就係不斷標波 中場又唔回 搞到放題咁

有vvd feel…

指球膠波

依d 咪係form, 個個知點走點拉空

動作都一樣

果下兩個一百米短跑咁上去cover 達sir落左order啦 知道果個係機會

競爭大，往後大把機會踢

有冇男子隊專家、點解臭燒冇得出

阿仙奴終於肯用多啲南美兵

成日覺得龍門前面傳果幾吓好危咁
好似對面會截到咁

因為慢

我以為佢真係改過自新

有人問我 我就會講 我叫奧巴美羊
我期待嬴FA 嬴社區盾 就準備續約
我的心情猶像樽蓋 等緊揭開 高層卻唔撚簽人
Party呢 牛蛙呢 最後都 冇人會黎 咁我點撚去續約

WHO AR

由其出細梅嗰陣

琴晚埃及人喺禁區比三個敵人圍
都好冷靜咁傳到出嚟

利申：遲早出事

邊間教會？

得無改嗰兩句啱音

達蛇教係猜到上前 愛狗教係俾人迫返轉頭猜失

賣馬天尼斯咪用美斯做後備龍
再唔係咪u23
連後備都唔比青年軍龍係咩玩法
有幾多個龍本身為左打後備簽返黎最後坐到正
勁極咪又係NH3之流

阿南
想同佢埋單

相澤南

前面排隊個熱褲妹大髀好多腳毛

睇咗場季前熱身 美斯打到學界咁

春日狗作就唔好咁多要求

因為佢得罪左共匪

馬天對雷丁 利記二隊失10粒

佢終於搵到佢最佳位置了

羊公佈續約未仲以為賽前宣布

見到件衫都諗緊係咪
但睇樣就覺得唔似 日本妹影相洗唔洗咁重裝甲

美斯熱身賽太廢

睇件衫都認到

所以美斯應該做3號龍

共匪都收左檔

佢走就用iliev

可能見冇簽人 又傳賣拿卡 唔續了

佢新片封面咪呢件衫

美斯好似都就完約

我突然又入波～ 場場入波撚到富臨輸波
同拿卡合作 場場都入波 安仔加盟要記住入波

有冇羅渣士backup

冇呀 邊條仆街 report

其實依家拿羊就好似人地全盛皇馬嘅賓斯馬同C朗咁 中間果個拉空啲位hold吓波 左邊就睇機會入楔咁當然人地果陣打出嚟係歐洲最強咁濟 想睇如果出到燒會點 雖然可能回咗塘

Nobbs穩坐正選

佢次次都係咁重
明明平時靚好多

打富林都冇燒
打後都唔ff了

邊到有得印third kit包皮

歐霸出佢

有牛蛙了

踢翻4後，先有機會用佢
而家343 ，saka pepe一定前過佢

總要有輪換嘅

'Everyone gives their best now, even the kit man!'

Mohamed Elneny kept his place in our midfield for Saturday's 3-0 win at Fulham - and he vindicated Mikel Arteta's decision with another solid display.

Our Egypt midfielder is back in the group after spending last season out on loan, and he has noticed a significant change since he was last a regular.

"We feel like we are more aggressive, like everyone just wants to give 100 per cent," Elneny told .

"This was what we missed in Arsenal, because at Arsenal we always loved to play football but we didn't care [enough] about giving 100 per cent. But now we can see that everyone does, even the kit man!

"Everyone has to give 100 per cent because this is a great club and everyone has to work really hard to push this club to win the Premier League, to win everything, because we have quality players, we have the facilities, we have the family. Everyone is great in this club."

Elneny has been linked with a move in this transfer window but Arteta has been impressed by the 28-year-old.

"I feel really happy and I have to thank Mikel Arteta for giving me a chance to play," said Elneny.

"I know it's not easy to be on loan and come back to Arsenal and I'm really happy because I made everyone feel like I was not away from the team. This makes me really happy and I have to thank Mikel Arteta because he helped me a lot to feel like this.

"He speaks to me always, saying things like 'we need you on the team' and he is always giving me good feedback and always pushing me to get the best from me. I'm really happy to be here.

"I'll give 100 per cent every day in the training and if they give me a chance to play, I will always give 100 per cent. Because it's the best for me, to play always in regular games and to give 100 per cent to the team, to help the team to win and make sure that we're going to build a team to be strong in the Premier League."

有esr了

因為足總盃冠軍係emi有份打返嚟
要贏足總盃先有得踢社區盾 所以達蛇咪公平啲出emi

強援加盟

LANS

牙達又要教波又要傾買人會唔會做到過勞

嗰球罰波如果入埋 J得仲勁

係啦 打反擊果陣大家都知要點做

比比鳥個位應該要有人跟 起碼拉走一件
阿叔走入half space搞到對面中堅1打2 唔敢出腳
T3由後場衝上黎 羊可以射 可以overlap
成個進攻搞到對面亂哂 企位亂哂

想講睇左幾次都覺得willian衝上去拎波個下加速得好快

邊度買今季波衫抵

我想知adi門市三件半價包唔包波衫

阿狗D冗員開工未

仲要影相 執相 剪片

一人之力

有雲加係背後操縱一切

mbappe想走 用拿卡換deal唔deal

雲加自己煉鋼起球場都係咁啦

癲唔癲

我地做下好心搭多個法國金童俾佢地啦

牙爆都幾橙
成日俾人擺上枱扔黎扔去

搭多個保鏢坦同世一梅比佢 4換1

有冇兄弟知曼城果場波延期到幾時

佢好似都幾滿意

埃及仲等緊嘅時候 其他幾個已經衝咗上去 同埋willian one touch就比到波上去 以前邊有呢啲波 個個企定等球證吹啦/控下先

宜家前面幾個都有速度 打強隊穩守突擊一流

陰公 個樣勁委屈

琴晚富咸英冠水平 降班膽
如果琴晚係對Leeds應該冇咁輕鬆贏到

下一場對嗰隊 降班鐵膽

唔知對邊隊先有着數啲
對富咸可以刷信心
但唔覺之後佢地會有咩進步空間,幾時對佢地都一樣

對列先可以搏佢地未企穩陣腳,之後佢地應該企穩陣腳會再變強

蝕晒
但deal吧

萬事起頭難，贏波對我隊係有信心啲
希望keep住繼續進步

如果連贏兩場 對第3場作客利係有幫助

拎個信心好d, gabriel debut 就失幾球好影響信心
而家建立個momentum 之後9月底10月地獄賽程慢慢消耗番

agger嘅，睇埋下場先
不過我都期望我哋打中下游可以穩定啲

最緊要前面班人腳風順

我諗真係要搵人分擔下羊嘅入波能力
對強隊靠佢贏波無可避免，但歐霸/本土盃賽希望有人分擔到 之前有巴丁 望pepe可以做到

宜家隊波士氣同信心都有 唔似前幾年未踢已經feel到輸

想入前4， 對呢啲中下遊真係要食硬
雖然琴晚係贏3球，其實仲有好多近磅機會把握唔到

續步續步慢慢嚟

屌你老母隊隊都loan

用巴黎青訓未來世一btb 中場換拉

我地都loan party吧

以前牙狗最撚興覺得有FOUL 就全部人停哂等球證吹

貝狗有球係中場突然琴上嚟截到都好快

學界咪一樣
有條友嗌foul
全部停晒喺度

舉手投訴 然後輸反擊

又陰D陰D反雲...

佢地用琴晚既踢法, 季中至尾D球員應該會好易受傷
個個去盡

衰啲咁諗係咪證明咗富咸呢對波係地底泥級數

當年雲加都要一手一腳起球場啦
達蛇算做少好多體力勞動了

Nelson上季輕鬆收佢地皮

拖肥今晚會唔會出James

今晚買左拖肥 支持76殺daddy

浩頂不嬲勁...

希望你唔係買好多

意假都係垃圾

平時打假波都賺唔少
買人都唔肯比錢

埃及

可能寧願留多啲錢收買足總

Holdinho

roBALDindho

未大傷前係唔錯
上季仲FF Holding+Saliba組合
達sir留返自用即係睇到佢嘅potential

夠膽就黎我廠做新亨利

真係好癲

羊+Mbappe+Pepe

我都唔太睇好愛 邊有咁快夾好
占士又回塘又未踢過英超

下季陣容
包皮
羊 美帝 屁
派對 牛蛙
泰 saliba 包皮 比
leno

前後包皮淫賤換位

ching 都j 得幾癲

富咸咁渣 20m俾柏g你地補強

覺唔覺奧巴美羊越踢越似享利

坦白講
達sir話三年拎歐聯算保守
基本上下年就攞到
我哋話晒都係英超第一防守+強隊殺手

法甲已經有觀眾?
係咪全球都開始唔點理隻毒

愈少頭髮可能愈勁

20m cedric就得
柏g起碼40

娃 party遞左form未？

達蛇打左電話去同佢地講再唔黎就無位踢

其實係咪有方法令到d人快d好返
之前dybala驗撚左成個月都仲未好
依家aouar中左到練返波都唔知有冇兩個禮拜

不嬲都係咁講 多頭髮=weak

大傷完20m真係仆住放啦
一陣出返黎踢得5m價值就好笑

以前雲加 而家達蛇
球員聽到個名已經想黎了

法國星期六先過萬宗新增確診

just a flu

包皮雖然守1v1幾硬淨
但見佢成日腿張到幾開 會唔會好易比人通渠

拿卡都係

個樣

話時話 馬夫去左邊

埃及神塔

借左去史特加

但唔見你strong 過

唔識野

到底美羊幾時先官宣續約

卡迪夫城
2016年10月11日，查馬克以短期合約加盟卡迪夫城，同年12月離隊。

2019年5月，經過兩年半沒有球踢的日子後，他確認結束其足球生涯[9]。

唔會有機會
月底前佢會離隊

安係咪計埋除返開要成200k週薪？

#BonjourMbappe

~120K

Mbappe 想嚟挑戰英超

一早傾好左等宣布ja

感冒都唔會報數啦，驚西咩

覺得去疤幫手重建

查子（退休）

世界好大既 唔踢波都大把野撈

下年同美欺一齊來我廠

Mbappe Haland Sancho
Aoura Partey Ceballos
Tierney Gabriel Saliba AMN
Torreira

高安基慳咗十幾年前就係等呢一刻 ALLIN包皮、再免簽美斯

到時唔打龍都贏 唔洗內戰廢龍Leno了

生髮水代言人

十幾年錢

如果佢有本事生返哂啲頭髮應該大把野撈

比比鳥都係少頭髮果陣最勁

到時就內戰到底係出美斯定埃及美斯

拍定手先

有冇人覺得比比鳥琴日個髮型係向達sir 致敬

拿狗真係好撚廢 控到離撚哂腳

佢職業身涯唔上唔落 仲有咩撈？

入筷子

迷雲係咁上下架啦

Manager: Arsene Wenger

Party係咪已經無望
好想要佢

黎搞笑?

屌你老母呀反雲狗

扮垃圾龍

點會呢
我地先唔會揾死人開玩笑

睇番琴晚西咸 椰子完全唔掂
人腳唔差 主場都輸兩粒
今年係咪同富臨降班膽

變咗風土病咁
但專殺6張以上人仕咁

都cls 最好波果堆係哂後備

PES阿狗RATING

變咗件肥鳩

佢喺咪只可以入門前兩三碼d波
再遠d都唔識入

以前好型

對熱刺個兩球遠射

真阿

簽到人未?

Mbappe 要來了

屌你老母牙

愛狗都喺踢唔掂波走去教波

踢咗兩年半多啲已經隊史入波數第三十名

講得好！

做形象顧問

Artetaball

但係佢教波都唔掂

raul走咗
爺爺肯返主場see波未

美羊第時會唔會都係咁

屁係屁馬

原來 Gibbs 返咗嚟英超

Ndidi中堅

Kyle Bartley 都係到
Ex阿狗後防fd team

喼屎

yes

仲有巴特利

證明瘦但冇頭痛點型過肥但有頭髮

頭髮越嚟越少

我估埃及應該有心留後
廢事失左比人打返反擊
反而沙卡就多左上去射波 不過幾球都屙尿

所以我覺得我地黃金左路開始返黎反而右邊成日轉

支持gibbs sm李城

Saliba=/=新Vvd

果時雲狗傷，佢擔正交到功課
曾經幾中意佢，覺得有少少簡奴feel

Mohamed Elneny: “I know it’s not easy to be on loan & come back to Arsenal & I’m really happy because I made everyone feel like I was not away from the team. This makes me really happy & I have to thank Mikel Arteta because he helped me a lot to feel like this.” #afc

簡奴腳法好好多

永昌宮好似2200開波
佢2000仲係到睇阿狗
真係真阿...

kyle bartley正選

阿狗冇錢買佢 冇位出

佢好似仲貴過pepe仲要一炮過

新援已在陣中

上個月話減到40m嘛 不了27歲

琴晚臨完場果球單刀 睇到嘔血

當年係雲加睇中先
俾費狗20m搶左

幾時完約

23

黎左變禾確特

一陣有雞脾睇

仲有巴特利 Ajayi
阿仙奴後防

應該係啦 埃都冇起步跑過

謝雲奴無所不能 除了入球

睇到燶面
咁想黎自己罷操
敵伊度門
貼埋錢減薪呀麻

gibbs助攻ajayi頭槌 wba1-0lc

gibbs原來都三張嘢

琴晚睇到嘩咗聲 搶個下快到仆街

西布朗五後衛有三件嚟自阿狗 咁輸撚硬啦

456

重現四閘陣

巴特利、基比斯

仲有邊個？

Semi Ajayi

Gibbs

買返基佬都好過羊打正前啦

基佬會停波，又可以自己轉到身，仲有頭槌添

睇下觀塘呢個區議員幾得意 好想錫啖佢啊

報恩了

呢下真係意識好好 一見到甩即刻狗衝上去

fm買過

急屎

陰陽場好難睇

偉大嘅左後衛

Fabrizio Romano
@FabrizioRomano
·
1h
#Thiago deal. This is exactly how Bayern feel.
Man Utd spoke with his agents, Liverpool still feeling favourite to sign Thiago because of Klopp pushing... but there’s no official bid yet - waiting for last transfers days to get a lower fee than €30m price tag. Red circle #LFC #MUFC

出手未

尼迪迪

雲加的英倫5子

車落去

party+aouar+thiago 一字排開

thiago 世界級中場 30m 好撚抵喎 話就話29歲
大把呢d類型中場踢多3,4年都得

Gibbs, Ajayi, Bartley
西布阿

利,曼 30M都妹咁耐 明明大把錢, 比佢地是但一隊買到都煩

巴特利完封華迪

食埋羊最後一水先下年再入件後生中場

打得好似樣

得富咸西咸廢

西咸冇運咋 上半狂中柱

佢俾我既印象好似淨係識入頭鎚同搏12碼

李城件衫又係一件淨色T

李城唔多掂喎好似

人腳本身好好 衰極都有個譜 但係各有各踢 睇唔到有啲咩戰術 慢慢會現形

李城又有新Kante

李城都幾廢

Ndidi?

渣士唔着老西

黎左可能食左爺爺個女

閪布朗幾時買埋贊子

Mendy

紀律有問題 成日蒲

李城廢到咁 點踢歐霸 出去獻醜咩

爺爺邊鎮得住班人
係大梅做隊長果陣先有咩遲到要罰錢

Wolves are poised to make another attempt to sign Ainsley Maitland-Niles from Arsenal. Maitland-Niles will make a decision on his future depending on where he will get the most first-team football, having now broken into Gareth Southgate’s squad. [@mcgrathmike @TeleFootball]

嗰陣有份屌 做咩雲佩斯傷好就雪佢 原來有原因

見到西布朗呢隊閪波就諗起拿比當年無得出

羊續約未

40m 拎去

都未夫添
差Pereira Maddison Evans

大和解

大國腳, 40M la

冇達蛇架話佢應該入唔返國家隊

蒲到甩哂頭髮

Pulis
人地而家R聯都捧埋

無jer頭唔認得

btw d鬼佬咁鐘意將d口罩又戴又除

英國水質問題

焗囉

嗰日聽david個podcast
佢話the deal is 50/50
我諗佢意思應該係上面咁啩

gibbs 有無比人爆

50m攞去

夜蒲二人組

真。用波好廢決定又差
依家打左邊純粹走空位先唔覺
希望佢進步，硬件係好屈既

我覺得佢用波好過防守 琴晚先有下直塞

電訊報 Mike McGrath【 Tier 3 】：

狼隊將繼續追逐阿叔，這位新晉英格蘭國腳將根據各方提供的出場時間來決定自己的未來。

好似快番好多

25m 放唔放先

勁多空位比佢推=.=

吊你老母親
天日又要返工

還我喜般

又要返工又冇女

我屌你老母啊雲加

之前見佢起步果下慢過龜

(獨撚恩物）日本推出「女友手掌」iPhone殼

偷偷地食左肉

躝啦支那狼

西布朗5個後防，3個踢過阿記

咪扮啦 迷愛點會無女

呢排食過D 素食肉
都幾好食...

今晚有愛蛇第一戰

阿入面有呢個體能助攻助守加有啲技術
應該係得佢同T3
我覺得佢兩個執行戰術得好好，好稱職嘅跑狗
係未有替代人選都唔希望賣阿叔
或者迪諗住長遠轉戰術先好賣

庇護工場女女

唔放 但唔好擺佢踢閘

睇我占教訓熱狗好過

原來阿記名宿gibbs 仲踢緊英超

當年FF Kyle Bartley借完去流浪會有個好打狼死既中堅
仲有吹到好大既Anthony Stokes

而家都唔係踢閘㗎

西布朗有無進步

終於入

無 跟甩人失波

免治肉既話照樣咁煮其實真係冇乜分別

西布朗得頭30分鐘

買左麥樂雞
真係無咩分別

以為會悶和

靜係睇佢

佢衝去做乜

蘭尼

爺爺簽咗唔少廢人

無越

四隻阿仙奴青訓

唔掂都入 好on9

Gibbs Bartley Ajayi Kanu

Official: Emi Martinez has joined Aston Villa for £20m, which makes him the most expensive Argentine goalkeeper in history.

收咗錢都冇Aouar或者Party，即刻屌死高狗

最後拎晒黎買後備龍

有無都要屌la高狗

閪布朗虛火黎 得30分鐘 之後比李城禁屌

good luck

李城太勁

都喺1:0 咋wo
冇睇場波

12m

廢龍good luck

阿狗後防=笑話
巴特利輸12碼
gibbs跟甩人輸頭鎚

Arsenal are about to sign goalkeeper Rúnar Alex Rúnarsson from Dijon. [@ElliotR1971]

似樣，應該唔貴

12m了

好過用8m

我哋個榜首告急

李城要贏4球我地先第2

2&b好似連後備都無

我廠青訓一人送一球

愛狗咁癲直接三件中場出晒

係
拖肥出哂新兵

想獨佔榜首

愛蛇=最強

陣間有James 睇

李城兩甩

講緊拖肥呀

咁快知？12:30先開波喎

拖肥陣有d睇頭
Allan
Andre Gomez
doucoure
James
67
支持拖肥贏熱狗

2&B 連後備都冇埋

今晚班迷愛狗會唔會瞓教唔睇黃潛愛狗debut

11:30呀清

唔好入夠3粒就唔驚啦

迷愛點會有女要

今晚好即bid 阿娃啦屌你老母Edu

條撚準備

陸愛玲原來係上季player of the season
琴日有板有眼

20m 算係咁，上年應該無人諗過廢龍都值幾個錢

睇清楚西甲賽程先啦你

包皮M字額都幾明顯

一個講拖肥
一個講愛美麗丫

呢個慢少少 不過企位落腳都有板有眼 琴晚好多攔截
為阿狗後防加返啲分

除定褲

Goodbye and thank you Martinez
Welcome Aouar

麥迪臣同柏豪係英撚有冇可能共存到

未發生緊係無人諗過...
你上年都冇諗過有國安法喇....

and得唔得 唔好or

我岩岩注資左200m比高狗

fake 尿s
應該係 Aouar AND Thomas

如果買哂兩件條中場可以點出
幸福的煩惱

應該會籌錢買咗一個先

如果賣到強一兩個可能先both到

笑死

屌你西布朗送12碼

Aouar Ceballos
Party

祝你幸福順利呀Emi

又12m

佢應該係講緊拖肥

升降機

Talks on with Werder for Milot Rashica

睇返原來雙冠就係佢拍Bartley
琴日Ayling真係眼前一亮
仲有球直線

Vardy又入cls

搵個sugar daddy買起間球會咪得

呢件幾錢

牙叔根本就係後生加強版古士米拿

屌你渣士咁撚勁既

呢個講緊Aston Villa 應該

佢地想簽雲達個個好似係

閪布朗落翻去la diu

冇得單打了

高狗唔會賣

比歷閪布朗
羊爭神射手

我表姐喺油腸洗廁所
佢話達哥放棄party淨買牛蛙

閪布朗咋

華dee12碼下下死角

對面持球嗰陣 佢要逗到好深同埋靠邊線 原先以為打弱隊達蛇會試下433

Arsenal GK coach Inaki Caña coached Alex Rúnarsson before.
又話冰島仔

準備無榜首

愛華頓好似幾有睇頭

西布朗西啲定富臨西啲

叔 拖 拿狗 坦

why not both

沙拿 華d都兩粒12m
你叫羊點追

呢個google左 都係得1.85m

一米八五
高英冠龍2cm

我地係唔會有12m

爭咩吖 一齊落番去啦

做乜鳩

如果包皮唔係咁勁一定屌死Edu
又要籌旗買得一個
不過包皮派對阿娃三件都係可一不可再
唔買一定比人搶

榜首無了

呢啲唔會夠獌鬥

咁多位有冇一條順啲嘅link share
我睇緊嗰條lag lag地

屌你老味冇買vardy

No la我地個a字排頭

而家廢龍20m
賣埋拖 papa 坦 細梅 細爆?
夠唔夠party 之後分期娃

迷普有

廢龍登雕左去AV

嗰陣啲ching話佢得一季貨仔

有,會送俾人射

西布都唔見得勁

分清楚愛狗同愛蛇咪冇事囉

並列第1既話無野好丁

你老味踢到30幾歲都仲咁fit

除左拖之外其他都係清垃圾
要簽晒兩件可能要放叔 拿卡呢啲

Lol Arsenal's goalkeeping coach uploaded videos of this guy in his channel 2/3 years ago

不過都係矮，1.85m
平就是撚但

溫拿仔唔得啦應該
係冰島都搶唔到好多仔個位

papa free走 當慳份人工
世梅好似都有幾m
細爆都係得個傳字
坦就好似利華傳會用15m買 阿狗share一半人工
拖之前好似話around 25m左右
未必夠錢買哂兩件

你都冇link我地點會有

我地U23定U21唔係有個黑鬼龍1米9幾咩

pm我有link

仆街原來西布朗有偉大左後衛

愛狗咪愛蛇點分丫

簽牛蛙夠，party私底下同佢口頭協議唔好續約，等下季我廠免簽

完場la

屌你老母

完場先知，痛哭

想要Partey多啲宜家 賣拿卡就Aouar

拖舟守龍個仔都好似係free agent，不如求其簽佢好過

Happy hour let's party

牛蛙可以分期

party合約到2023

都係愛狗

驚波撚

雞脾

是旦啦，當食下名氣

Thx bro不過都係lag lag 地

Pm?

Papa free走寧願留底打後備
梅屎其實表現唔差，唔止值幾m

footbite.tv

Who?

咁簽香港當拿隆馬好過

做龍竟然避波？！

重簽啦應該t仔要跟佢學野

屌 冇得睇raya

How much ?

做乜撚
玩緊fifa? 個人撲左出界

既然party有release clause，班中場打得唔好冬季轉會再買都未遲，我覺得買左牛娃先無死

我都係喺呢度搵

其實在士砵亭青年軍陣中亦有一位香港年輕小將，他就是年僅17歲、身高達1米97的門將吳以琛。日前，他的歐盟居留申請獲批，意味即將與士砵亭U19簽約的他，終於能以正式球員身份為球隊上陣。

簽呢個香港當拿隆馬

唔識接彈地波

愛華頓出晒新買三個, 諗住落場先夾?

BTW安76逼害我老死2&B

如果娃60M歐 我唔覺得值得買

咁點解唔用美斯

出基奧特既話8:2應該冇難度

我地龍教練死都要用契仔

龍有呢啲身型真係感覺穩啲
葉鴻輝雖然鍾意佢但得米8,總係覺得射波角度好啲就入到佢波咁

好多謝愛華頓出錢買2&B同禾佬

Dijon goalkeeper Rúnar Alex Rúnarsson is close to signing for Arsenal. [@ElliotR1971] #afc

how much

2&B去到愛連後備都無, 慘回家吧

全部升班馬輸鳩晒

咁搞落去會唔會leno正選冇埋

唔好 同你一齊躝

咁邊個值得買？